(台測)石破天驚 衝出寧靜號

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.在1963年以前，位於舊金山外海的惡魔島以嚴密的警衛措施，成為全美犯人聞之喪膽的魔鬼監獄，固若金湯的天牢設計，讓重刑犯如同囚禁在銅牆鐵壁之中。監獄廢棄後，惡魔島成了觀光勝地，每日都有遊客湧進其中，嘗試坐牢的滋味。然而此時惡魔島卻落在一群軍人的手裡，成為他們臨時的基地

2.本片劇情大約發生在電視劇《螢火蟲》最後一集的兩個月後[2]。《衝出寧靜號》講述五百年後的未來，一群駕駛太空運輸船的艦長和船員的冒險故事。艦長和大副參與過「聯合戰爭」（Unification War），後來戰敗。他們讓一位具超自然能力，懷有危險機密的乘客上船後，從此逍遙自在、小罪小過的生活就煙消雲散..

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野